Classique

    A  La Roque-d’Anthéron,  le piano conquérant et vif  de David Kadouch

        Le musicien français s’est illustré,  le 23 juillet, avec  les deux premiers concertosde Beethoven, dans  le cadre d’une intégrale
